{"id":1,"salutation":" ","firstname":"Karl-Heinz","lastname":"Kolle","phone":"01711820820","company":"HALVAR IT","email":"kko@halvar-it.de","branch":null,"work_position":null,"department":null,"number_of_employees":0,"number_of_office_workplaces":0,"memo":"TEST NEUE WEBSEITE","origin":"web","mail_id":320,"mail_at":"2019-09-03 13:03:16","mail_text":"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\" \"http:\/\/www.w3.org\/TR\/html4\/loose.dtd\"><html><head>\r\n<meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text\/html; charset=utf-8\"><title><\/title>\r\n\t\r\n\t<meta name=\"format-detection\" content=\"telephone=no\">\r\n<\/head>\r\n<body>\r\n\t<table width=\"600\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Unterst\u00fctzt die r\u00e4umliche Situation in Ihrem Unternehmen das Wohlbefinden der Mitarbeitenden?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Ja, bestens<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Soll die Arbeitswelt in Ihrem Unternehmen die Kommunikation und Zusammenarbeit f\u00f6rdern?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Ja, unbedingt<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Ist Wissenstransfer und -austausch in Ihren R\u00e4umen und Fl\u00e4chen heute optimal m\u00f6glich?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>K\u00f6nnte besser sein<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Wird die Raumsituation Ihrer Markenbotschaft gerecht?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Geht so \u2026<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Ist die Arbeitswelt in Ihrem Unternehmen attraktiv f\u00fcr die zuk\u00fcnftige Mitarbeitendengeneration?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Auf jeden Fall<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Planen Sie die Entwicklung zum Workspace 4.0 mit neuen Arbeitsformen und mehr Flexibilit\u00e4t f\u00fcr Ihre Mitarbeitenden?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Sollte geplant werden<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Haben Sie eine Unternehmenskultur, die Ver\u00e4nderungen zul\u00e4sst?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Nein, da sehen wir keinen Ansatzpunkt<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Unterst\u00fctzen Raum- und Fl\u00e4chenlayout heute Ihre Unternehmenskultur?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>In vielen Bereichen<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Legen Sie Wert darauf, Arbeitsbedingungen zu schaffen, die eine Basis f\u00fcr zufriedene und engagierte Mitarbeitende darstellt?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Hat eine hohe Priorit\u00e4t bei uns<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">F\u00f6rdern Fl\u00e4che und Raum effizient den Workflow in Ihrem Unternehmen?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Bekommen wir aktuell nicht hin<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Unterst\u00fctzen Sie agile Arbeitsweisen durch entsprechende Raumstrukturen?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Ja<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Streben Sie eine Arbeitswelt 4.0 f\u00fcr Ihr Unternehmen an?<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Brauchen wir nicht<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Anrede<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Divers<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Vorname<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Karl-Heinz<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Nachname<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>Kolle<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Unternehmen<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>HALVAR IT<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Telefon<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>01711820820<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">E-Mail<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>kko@halvar-it.de<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">Ihre Nachricht<\/td>\r\n\t\t\t\t<td width=\"600\" valign=\"top\" align=\"left\">\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<table cellspacing=\"0\" border=\"0\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>TEST NEUE WEBSEITE<\/td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/table>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<\/td>\r\n\t\t\t<\/tr>\r\n\t\t\r\n\t<\/table>\r\n<\/body>\r\n<\/html>","result_answer":null,"email_send":true,"hv_company_id":2,"hv_user_id":null,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-12-20 10:10:19","question_groups":[{"id":1,"ident":"Mitarbeiter","hv_company_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","questions":[{"id":1,"question_text":"Unterst\u00fctzt die r\u00e4umliche Situation in Ihrem Unternehmen das Wohlbefinden der Mitarbeitenden?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":1,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Ja, bestens"},{"id":2,"question_text":"Soll die Arbeitswelt in Ihrem Unternehmen die Kommunikation und Zusammenarbeit f\u00f6rdern?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":1,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Ja, unbedingt"},{"id":3,"question_text":"Ist Wissenstransfer und -austausch in Ihren R\u00e4umen und Fl\u00e4chen heute optimal m\u00f6glich?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":1,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"K\u00f6nnte besser sein"}]},{"id":2,"ident":"Arbeitgebermarke","hv_company_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","questions":[{"id":4,"question_text":"Wird die Raumsituation Ihrer Markenbotschaft gerecht?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Geht so \u2026"},{"id":5,"question_text":"Ist die Arbeitswelt in Ihrem Unternehmen attraktiv f\u00fcr die zuk\u00fcnftige Mitarbeitendengeneration?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Auf jeden Fall"},{"id":6,"question_text":"Planen Sie die Entwicklung zum Workspace 4.0 mit neuen Arbeitsformen und mehr Flexibilit\u00e4t f\u00fcr Ihre Mitarbeitenden?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Sollte geplant werden"}]},{"id":3,"ident":"Unternehmenskultur","hv_company_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","questions":[{"id":7,"question_text":"Haben Sie eine Unternehmenskultur, die Ver\u00e4nderungen zul\u00e4sst?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":3,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Nein, da sehen wir keinen Ansatzpunkt"},{"id":8,"question_text":"Unterst\u00fctzen Raum- und Fl\u00e4chenlayout heute Ihre Unternehmenskultur?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":3,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"In vielen Bereichen"},{"id":9,"question_text":"Legen Sie Wert darauf, Arbeitsbedingungen zu schaffen, die eine Basis f\u00fcr zufriedene und engagierte Mitarbeitende darstellt?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":3,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Hat eine hohe Priorit\u00e4t bei uns"}]},{"id":4,"ident":"Effizienz","hv_company_id":2,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","questions":[{"id":10,"question_text":"F\u00f6rdern Fl\u00e4che und Raum effizient den Workflow in Ihrem Unternehmen?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":4,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Bekommen wir aktuell nicht hin"},{"id":11,"question_text":"Unterst\u00fctzen Sie agile Arbeitsweisen durch entsprechende Raumstrukturen?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":4,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Ja"},{"id":12,"question_text":"Streben Sie eine Arbeitswelt 4.0 f\u00fcr Ihr Unternehmen an?","hv_company_id":2,"prg_ps_question_group_id":4,"created_by":null,"created_at":"2019-09-04 14:00:33","updated_by":null,"updated_at":"2019-09-04 14:00:33","survey_answer":"Brauchen wir nicht"}]}]}